
                      Sin duda la mejor película de suoerheroes es todo lo que los fans esperamos y mucho mas , dc hizo el mejor trabajo junto al director y actores que interpretan muy bien cada uno de sus personajes excelente
        
            